敵退我追、敵疲我打既回合已經完結。而家係敵進我退

過去兩個月，政府既龜縮加上721既白衫將運動不斷的升級，可以話射核彈都冇人會做野。民意都企係義士呢邊。

時移世易，隨住「四點鐘許sir」載譽歸來，證明林鄭決定主動出擊，希望淺黃轉藍，再挑動民眾鬥民眾，為十一月選舉止血。

要「四點鐘許sir」成功，一定要有大量精彩鏡頭，恰巧尋晚開始放火燒警署，是否巧合就交俾大家思考。

但我地首要任務係令「四點鐘許sir」呢個節目壽終正寢，令林鄭反擊夢碎。如何？

敵進我地就退，第一，星期一至五休息。星期六日和理非遊行，夜晚勇武完唔留守，以尾班車為限回家休息。

盡量減少放火等highlight，等狗關係科播無可播。

相信香港市民已開始習慣雙方武力升級，但放火此等行為比較觸動眼球，可免則免。

我亦十分肯定狗已混入最前線鼓吹大家放火俾佢做highlight，希望前線有智慧去應付。

利申：夢遊人，夢遊到後段轉校巴司機

懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

星期一至五做乜都好，0 highlight係必須

想溫和就準備打大專中學社交戰

呢一刻支持任何和理非活動
總之0 highlight俾佢搞每日發佈會

可以再配合民間記者會
反問政府而家和平理性啦
你地又有冇聽市民講野？

認同

呢招唔錯，用民間記者會相互抵銷「四點鐘許sir」，大家鬥消耗，我地已經贏

岩岩有睇記者會 第一次算講得好好

push

同意, 佢要開記者會, 咪等佢地日日on99坐係到無新嘢講
記者又可以日日追問警黑勾結、打記者、侮辱女性被捕人等等

星期一至五要返工既就返工，休息既就休息
始終長期戰尼

有精力既就出去和你飛，或者係自己區既連儂牆幫下手

認同0 highlight....等班狗冇野播